有乜誘因/原因令你決心同ex分手？

我係因為有一次同ex裸睡，訓訓下開始搞野...玩完狗仔式好奇掰開佢patpat....發現佢屎眼有屎未抹乾淨..

過多排就飛L左佢...太嘔心...不潔的臭女人

我男朋友同我講佢個ex次次都抹唔乾净，後入會聞到一浸屎味
跟住睇條底褲都會有屎跡
有一次搞完之後佢抹下身居然抹到d黃黃地嘅野出黎

關你撚事， 呢度學術台

抹屎真係恰方向感天生比較差嘅女性